點解今季啲動畫咁多變態同血腥嘅？

尤其是魔法少女網站最變態血腥

冇呀

仲有甜心戰士

不嬲越來越多

今季唔係好啱
等岡本倫下一套大作

動畫化到?

想啫

極黑後面正到